帶飯番工既人全部都係食屎狗!!

又窮又寒酸

好過你比幾十蚊出街排隊迫住食屎

老衲日日去陸羽嘆茶

你連自己食落肚d材料係邊到泥，
有無過期都唔知仲禁大聲

老衲無所不知

一個煮比人食，一個煮比自己食，自己諗啦

垃圾死窮撚請唔起廚師先要自己煮

你係咪唔抵得人地有女友/老婆愛心飯盒

Sor囉

汪

一年交好多稅, 但係都帶飯

係醒既就dum鳩左飯盒lunch約其他女同事撐檯腳好過啦

要返工已經輸哂

老衲有主人餵狗糧
唔會明